［搞生意］招人合作

話說黎緊好多生意執笠
想整app/web 配對啲 各種頂手 賤賣商品
有興趣tg 我
利申 information system 唔熟code 識少少java

個名都諗埋
叫「頂唔住」

諗住乜柒頂
賤賣人力 40一個鐘

諗住一路傾客一路準備
到真係支爆先推

推

你呢盤生意就真係頂唔住

返工悶悶地 個個唱淡
後生想博下

個名都諗左陣

nothing special, think again

Ok 再諗諗

你負責邊part

佢諗完架啦

咁真係頂唔順架wo

我覺得幾特別 如果真係做我可以做designer

上網睇左啲 人地頂手易
果type 自己又唔係想行果個style

幫你諗到個好名

叫 “好生意”

大吉利事咩， 再諗過個啦

不如叫：平靚正

我有性趣

一年預燒幾錢？ 廣告，人手，寫app 網站 前後瑞

個規模想做到幾大

又搵IT狗笨？

頂 呢下入肉

連盤生意個core value, position 係咩， 點樣搞都未諗，就諗個廣告點整

人地問緊你 你係盤生意入面負責到啲咩

家下圍爐BBQ?

都係跑下sales r啲中小企用
自己無咩skill 賣

自己都做過下it
Man day 點計都知既
做人除左錢
更多可能係想追尋一個未知既可能性

一係講明，你會比幾錢我幫你寫。個 app 所有權歸你。

二係講明，你開間公司分幾多 shares 比我，將來盈利點分配，我免費幫你寫。

而唔係我有個 idea 搵人合作，最後有成果就自己獨攬曬，冇成果就擺係度。力就人地出，你就坐享其成。Thanks

諗住咩都做
大至搵銀主搵客
細至買水買文具
大跑腿角色
原則都係一個
唔會輕易轉full time 做

出錢唔出力ok? 幾錢入場費

lm等tg

Um 寫app 我都quote 過價
但sor 搵緊真係唔係一個寫app工具
唔係你諗果種用完即棄 one off
雖然咁講出黎 好唔吸引
但我諗合作人自己都做埋大跑腿